絕望的香港

香港，曾經係一個值得自豪既地方，國際金融中心，亞洲四小龍，東方之珠，而家只淨返香港市。我係一個80後，從來只為自己擔心，唔會理任何政治，就好似好多香港人一樣，打開報紙，只會睇下娛樂版副刊既人，政治從來離我好遠。但自從雨傘運動之後，我開始留意時事，留意新聞，起初是我都只係當故事咁睇，慢慢發現，呢一兩年香港真係改變左好多。送中條例，一條白痴都知唔可以通過既條例，竟然成個建制派既人可以咁樣盲撐，一個個荒謬絕倫既大話，一個個橫蠻無理既動作，每日不停上演，究竟支持送中既人係有莫大既利益？定係佢地比白痴更低智？但呢班人唔係最可笑，最可笑既係我地呢班真。香港人，因為我地好似唔清楚如果呢條例一通過，我地既香港等同變左香港市。記者唔會再追求事實，因為上面會望實。商人唔會再黎香港投資，因為上面會望實。資金唔會再流入呢個國際大都會，因為上面都會望實。然而係呢個時候，我地都仲好似未覺醒咁完全無人討論，其實真係幾恐怖。打呢篇無任何目的，我只係想係件事未去到最壞既時候盡少少力，希望可以話到比香港人聽，我地好L危險...

香港已經完左 唔講政客情況 香港人已大部分赤化 80前上左岸奶共都黎唔切 00後=大陸仔
依家所謂既香港價值其實得個殼 同令到物價樓價高
有時真係想快d 赤化焦土 大量投資者撤資 令香港變返一個正常可生活社區

你諗多左
Day 1 好多人都知97 後會大變

移民走先，留返個垃圾港俾你

憂國者失身
憂己者安命

差唔多啦

D人仲沉迷緊遊行有用

最好時機唔把握，而家先嚟後悔

我都係80後，真係好唔能夠接受香港變成咁
但上次既遊行反映左好多人都知呢個條例好有問題我諗除左土共真係冇人想佢過

通過左都未係最恐怖，到第一個無辜嘅人比呢條例送左上去同重罰，到時香港就真正玩燃完。

香港人係要出左事先識驚

我走先 你留低頂住

乜香港仲未仆街咩？
係喎未仆得晒，送終條例都未過
過咗先仆街
香港八成嘅稅務都係最有錢嗰10幾個%人交
你有冇諗過個10幾個%嘅人嗰啲錢係邊度搵返黎？
外國投資走撚晒，你諗香港會唔會仆街？